今次真係好嬲

岩岩同兩老講咗 再投建制派班垃圾 以後就唔洗見對孫

香港人加油

巴打做得非常之好

一人一票 踢走建制班垃圾
自己果票係唔夠
叫晒屋企人寧願唔投都唔好投俾建制派